[揭後語]毒撚扮social搞氣氛 下句係咩

係全場靜哂

好撚尷尬

唔洗要扮social
累贅

樓主扮social

可能人地真心呢

我指
毒撚搞氣氛
全場靜晒
就夠

岩 由佢沉

樓豬親自示範？

你知就好

完美示範

毒撚扮social搞氣氛 下句係咩
wolfgang

毒撚搞氣氛
全場即無癮

喂呀 算啦好嗎